［尋人］八九月南非津巴布韋

八月會去南非做兩個星期義工，完左會stay behind，除左玩南非，都想玩下附近國家，特別係津巴布韋，想睇下世界三大瀑布之一victoria fall，行程未定，budget 有限 ，有冇巴絲打依段時間都得閒一齊去？ 另跪求經驗分享

怕唔怕安全問題?

搵駙馬爺關照你

做咩義工 我都想做

陳醫生
留定名睇攻略
諗住6月跟你行程去北韓

南非治安真係唔太好，所以想搵多d人一齊玩

孤兒院
跟d機構去

我見到
好開心幫到你
玩得開心d

推

跟邊間
要幾錢

跟voltra
我有sponsor免左報名費果d
包食宿
機票自費，我打算用里數換

點解有sponsor咁好
我都有諗過跟佢地去尼泊爾
一見到報名費要2500

更新

8月22-26 開普敦
8月27-30 津巴布韋(中間有一天陸路過境贊比亞)
8月31-9月4 盧旺達

南非開普敦津巴布韋已出機票
盧旺達未定

tg: hellobye123